311十週年 富士電視台以東北災區為舞台製作3套動畫作品

震災から10年…フジテレビが被災地を舞台にしたアニメ3作品を制作

第一套係TV動畫《バクテン!!》，男子體操部題材，舞台係宮城縣

第二套係劇埸動畫《フラ・フラダンス》，講述5個草裙舞少女成長故事，福原遙主演，舞台係福島縣

第三套係劇埸動畫《岬のマヨイガ》，柏葉幸子兒童文學小說改編，同樣係吉田玲子劇本，舞台係福島縣

核爆默示錄